Bei mir kam kein MergeConflict.
Der Merge wurde mittels FastForward durchgeführt.

Um das Programm zu kompilieren muss man den Befehl "javac *.java" im Verzeichnis der Java-Datei ausführen um die Datei zu kompilieren.
Anschließend benutzt man den Befehl "java HelloWorld" um die Datei auszuführen